【氣急敗壞】習近平兩會製造無法統一台灣借口：于飛

大決戰前夕：「國安法」繞過23條速戰速決、習近平兩會製造無法統一台灣借口、憂美國回頭動真火《點點評評．悶透社．王陽翎（于非）》

甴種深得毛魔真傳：壞事變好事

英文有句妙語，講中晒支共小學生亂象
"I suppose it is tempting, if the only tool you have is a hammer, to treat everything as if it were a nail."
當你只有槌仔一樣工具，你就會當所有東西係釘子。

于飛：習近平狗急跳牆

于飛：香港人點都要頂到2021年，破壞習近平成績表